突發！連何君堯都支持BNO平權！

原來連藍絲都頂唔順國安法想走佬

呢條友打埋d 野好似d 精神病人 好撚on9

諗住著草？

最後益咗呢班人
怪香港係被後生仔/黃絲搞爛，所以要去英國
攞住中國人身份心繫中國住英國，做小粉紅

你估唔會check咩

俾先算啦

777: 叫我放棄英藉採你都傻

咁唔使先將D友擺係個海外島到,篩返一兩年咩?

叫啲收成期放棄香港啲錢去英國搵工， 你諗多咗

其實對佢自身利益係最好，
因為抗爭者撤去英國同台灣，
證明佢係香港就大有前途，
若然中共輸左，佢就必受被清算入獄，
所以緊係想黃絲走哂啦。

佢真係覺得自己走到？

call now ya 括弧 可怒也 括弧
好柒，驚人唔明就直接打可怒也啦

藍絲條line 係bno 平權後黃絲咪走晒囉

佢係想黃絲走啊

人哋有法治逐步嚟
邊似土匪只國講一句就可以動搖憲法
難怪何執葉被母校褫奪學位

佢擺明曲線串 bno 持有人俾英國佬拋棄喎

做直選議員使唔使放棄BNO 㗎？

上面成班真心膠

通番賣国

企開啲啦

會比。

但要簽紙，小粉紅就88

睇你點SPIN既姐

Call Now Ya

真正收成期嗰啲有晒被動收入，只係賺多同賺少分別